\begin{question}
  {\bf Was sind die Grundfunktionen eines Timers?}\\
  Z\"ahlen in verschiedene Richtungen und ausl\"osen eines Events bei erreichen
  eines bestimmten Wertes. Au{\ss}erdem \textbf{Input Capture} und
  \textbf{Output Compare}.
\end{question}

\begin{question}
  {\bf Wie kann ich eine bestimmte Periodendauer (Dauer zwischen zwei Update Events)
  bei einem Timer erreichen?}\\
  Die Timer erhalten den Takt \"uber die jeweiligen Busse, dann wird der
  Z\"ahltakt noch durch einen Prescaler reduziert.
\end{question}

\begin{question}
  {\bf Was ist n\"otig, damit aus einem Event der Aufruf eines Interrupt Handler
  wird?}\\
  Zu Begin m\"ussen die Interruptquellen in der jeweiligen Peripherie aktiviert
  werdem (im ``\dots interrupt enable register''), z.B. Update Interrupt von
  TIM~2.
  Danach muss der zugeh\"orige Interrupt Channel in dem NVIC konfiguriert
  werden, was so viel bedeutet wie aktivieren und vergeben der Priorit\"at.
  Nun kann der Interrupt Handler programmiert werden.
\end{question}
